{"created_at": "Tue Mar 05 13:20:27 +0000 2019", "id": 1102921819638644736, "id_str": "1102921819638644736", "text": "RT @SolidariteSida: Une seconde r\u00e9ussite de r\u00e9mission du #VIH dans le monde ! La recherche contre l'\u00e9pid\u00e9mie se f\u00e9licite, m\u00eame si ce protoc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "VIH", "indices": [57, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SolidariteSida", "name": "Solidarit\u00e9 Sida", "id": 88942529, "id_str": "88942529", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128853487, "id_str": "128853487", "name": "\ud83c\udf6b Nicolas Abn", "screen_name": "NicolasAbn", "location": "Paris", "description": "Charg\u00e9 de Communication @SolidariteSida & @Solidays / Animateur @Parizinzins #P2z", "url": "https://t.co/0mCE689CFm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0mCE689CFm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/parizinzins/", "display_url": "facebook.com/parizinzins/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 335, "friends_count": 400, "listed_count": 43, "created_at": "Fri Apr 02 11:37:00 +0000 2010", "favourites_count": 628, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 654, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037346125605490688/V7lKsle7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037346125605490688/V7lKsle7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128853487/1536157682", "profile_link_color": "50707A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 05 10:35:44 +0000 2019", "id": 1102880366505938944, "id_str": "1102880366505938944", "text": "Une seconde r\u00e9ussite de r\u00e9mission du #VIH dans le monde ! La recherche contre l'\u00e9pid\u00e9mie se f\u00e9licite, m\u00eame si ce pr\u2026 https://t.co/2KPr0c13QM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "VIH", "indices": [37, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2KPr0c13QM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102880366505938944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88942529, "id_str": "88942529", "name": "Solidarit\u00e9 Sida", "screen_name": "SolidariteSida", "location": "Paris", "description": "Solidarit\u00e9 Sida est \u00e0 la fois acteur de pr\u00e9vention, organisateur d'\u00e9v\u00e9nements et partenaire d'associations communautaires \u00e0 travers le monde #VIH #SIDA", "url": "http://t.co/sD36LmBgUC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/sD36LmBgUC", "expanded_url": "http://www.solidarite-sida.org", "display_url": "solidarite-sida.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5175, "friends_count": 1265, "listed_count": 114, "created_at": "Tue Nov 10 14:49:43 +0000 2009", "favourites_count": 1048, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1899, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/692274979388407809/Hj-4B1Q9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692274979388407809/Hj-4B1Q9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88942529/1543510826", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 05 13:02:34 +0000 2019", "id": 1102917319783825409, "id_str": "1102917319783825409", "text": "RT @SolidariteSida: Une seconde r\u00e9ussite de r\u00e9mission du #VIH dans le monde ! La recherche contre l'\u00e9pid\u00e9mie se f\u00e9licite, m\u00eame si ce protoc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "VIH", "indices": [57, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SolidariteSida", "name": "Solidarit\u00e9 Sida", "id": 88942529, "id_str": "88942529", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 558352882, "id_str": "558352882", "name": "bruno delport", "screen_name": "brunodelport", "location": "", "description": "DG de TsfJazz et du Duc des Lombards mais pas que ! Molambakais toujours D\u00e9veloppeur de fictions, Pr\u00e9sident du CA de Solidarit\u00e9 Sida et Tr\u00e9sorier de la FFEchecs", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2070, "friends_count": 664, "listed_count": 38, "created_at": "Fri Apr 20 05:35:34 +0000 2012", "favourites_count": 63, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6182, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2669676746/80ae5000b976263193cc0369893aadaa_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2669676746/80ae5000b976263193cc0369893aadaa_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/558352882/1497253255", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 05 10:35:44 +0000 2019", "id": 1102880366505938944, "id_str": "1102880366505938944", "text": "Une seconde r\u00e9ussite de r\u00e9mission du #VIH dans le monde ! La recherche contre l'\u00e9pid\u00e9mie se f\u00e9licite, m\u00eame si ce pr\u2026 https://t.co/2KPr0c13QM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "VIH", "indices": [37, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2KPr0c13QM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102880366505938944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88942529, "id_str": "88942529", "name": "Solidarit\u00e9 Sida", "screen_name": "SolidariteSida", "location": "Paris", "description": "Solidarit\u00e9 Sida est \u00e0 la fois acteur de pr\u00e9vention, organisateur d'\u00e9v\u00e9nements et partenaire d'associations communautaires \u00e0 travers le monde #VIH #SIDA", "url": "http://t.co/sD36LmBgUC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/sD36LmBgUC", "expanded_url": "http://www.solidarite-sida.org", "display_url": "solidarite-sida.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5175, "friends_count": 1265, "listed_count": 114, "created_at": "Tue Nov 10 14:49:43 +0000 2009", "favourites_count": 1048, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1899, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/692274979388407809/Hj-4B1Q9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692274979388407809/Hj-4B1Q9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88942529/1543510826", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 05 11:41:06 +0000 2019", "id": 1102896817069572097, "id_str": "1102896817069572097", "text": "Les recherches progressent et on s'en r\u00e9jouit. Mais pr\u00e9vention, d\u00e9pistage et traitement restent encore indispensabl\u2026 https://t.co/UE3fUcGA0p", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UE3fUcGA0p", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102896817069572097", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 492954858, "id_str": "492954858", "name": "Mich\u00e8le PHAM Tarbes", "screen_name": "Michele_PHAM", "location": "Tarbes", "description": "Politique Ville Agglo Tarbes Lourdes Pyr\u00e9n\u00e9es, Conseill\u00e8re municipale Tarbes, Ex-Secr\u00e9taire Section Socialiste Tarbes Enseign. Sant\u00e9 Social Marie Curie TARBES", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 388, "friends_count": 1140, "listed_count": 28, "created_at": "Wed Feb 15 09:11:26 +0000 2012", "favourites_count": 1286, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2884, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/612069829579776001/sTob-4V-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/612069829579776001/sTob-4V-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/492954858/1486971153", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 05 10:35:44 +0000 2019", "id": 1102880366505938944, "id_str": "1102880366505938944", "text": "Une seconde r\u00e9ussite de r\u00e9mission du #VIH dans le monde ! La recherche contre l'\u00e9pid\u00e9mie se f\u00e9licite, m\u00eame si ce pr\u2026 https://t.co/2KPr0c13QM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "VIH", "indices": [37, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2KPr0c13QM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102880366505938944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88942529, "id_str": "88942529", "name": "Solidarit\u00e9 Sida", "screen_name": "SolidariteSida", "location": "Paris", "description": "Solidarit\u00e9 Sida est \u00e0 la fois acteur de pr\u00e9vention, organisateur d'\u00e9v\u00e9nements et partenaire d'associations communautaires \u00e0 travers le monde #VIH #SIDA", "url": "http://t.co/sD36LmBgUC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/sD36LmBgUC", "expanded_url": "http://www.solidarite-sida.org", "display_url": "solidarite-sida.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5175, "friends_count": 1265, "listed_count": 114, "created_at": "Tue Nov 10 14:49:43 +0000 2009", "favourites_count": 1048, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1899, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/692274979388407809/Hj-4B1Q9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692274979388407809/Hj-4B1Q9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88942529/1543510826", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 21:18:06 +0000 2019", "id": 1102679633428914183, "id_str": "1102679633428914183", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1095986527577038848, "id_str": "1095986527577038848", "name": "Jeunes ChercheurEs Sciences Sociales VIH/sida", "screen_name": "SHS_VIH", "location": "France", "description": "Depuis 2008, le R\u00e9seau JCSSV mutualise et diffuse les connaissances issues de la recherche en sciences sociales sur le VIH/sida.", "url": "https://t.co/dFDD2Xf4QG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dFDD2Xf4QG", "expanded_url": "https://shsvih.hypotheses.org/", "display_url": "shsvih.hypotheses.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 85, "friends_count": 210, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 14 10:02:05 +0000 2019", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095986701338583040/I46o9ckT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095986701338583040/I46o9ckT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1095986527577038848/1550139248", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 14:07:41 +0000 2019", "id": 1102571317990178817, "id_str": "1102571317990178817", "text": "RT @ClaradeBort: Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la lutte c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [101, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClaradeBort", "name": "Clara de BORT", "id": 469228708, "id_str": "469228708", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [74, 84]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 723173713395507200, "id_str": "723173713395507200", "name": "Joseph TIBURCE", "screen_name": "joti97220", "location": "Martinique", "description": "Kin\u00e9sith\u00e9rapeute lib\u00e9ral Vice-Pr\u00e9sident du Conseil National de l'Ordre des Masseurs-kin\u00e9sith\u00e9rapeutes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 92, "friends_count": 60, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Apr 21 15:37:03 +0000 2016", "favourites_count": 124, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 573, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826748037099831296/RKqrNPzI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826748037099831296/RKqrNPzI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/723173713395507200/1538151687", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 02 21:19:21 +0000 2019", "id": 1101955173331681286, "id_str": "1101955173331681286", "text": "Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la\u2026 https://t.co/8YADuy9D5S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [84, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [57, 67]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8YADuy9D5S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101955173331681286", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 469228708, "id_str": "469228708", "name": "Clara de BORT", "screen_name": "ClaradeBort", "location": "Cayenne - Paris", "description": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Agence r\u00e9gionale de #sant\u00e9 de #Guyane", "url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "expanded_url": "http://www.guyane.ars.sante.fr", "display_url": "guyane.ars.sante.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6032, "friends_count": 873, "listed_count": 227, "created_at": "Fri Jan 20 11:15:26 +0000 2012", "favourites_count": 40418, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34229, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2EAE1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469228708/1545598690", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "991b4344edc2d520", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/991b4344edc2d520.json", "place_type": "country", "name": "French Guiana", "full_name": "French Guiana", "country_code": "GF", "country": "French Guiana", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-54.5964897, 2.1114705], [-51.514032, 2.1114705], [-51.514032, 5.75075], [-54.5964897, 5.75075]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 11:20:11 +0000 2019", "id": 1102529164517822464, "id_str": "1102529164517822464", "text": "@ChristelleDest @Journal_du_sida @ManoueMarie @parissanssida @assoAIDES @kiosqueinfosida @Le190_Paris\u2026 https://t.co/09cR0k3FNH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ChristelleDest", "name": "Christelle Destombes", "id": 28317744, "id_str": "28317744", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [16, 32]}, {"screen_name": "ManoueMarie", "name": "E.Pierre-Marie \ud83d\udc1d\ud83c\udf0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3b", "id": 1528650452, "id_str": "1528650452", "indices": [33, 45]}, {"screen_name": "parissanssida", "name": "#PARISSANSSIDA", "id": 877188463115866113, "id_str": "877188463115866113", "indices": [46, 60]}, {"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [61, 71]}, {"screen_name": "kiosqueinfosida", "name": "Le Kiosque Infos sida - Checkpoint Paris", "id": 68708913, "id_str": "68708913", "indices": [72, 88]}, {"screen_name": "Le190_Paris", "name": "Le190", "id": 849375521515417600, "id_str": "849375521515417600", "indices": [89, 101]}], "urls": [{"url": "https://t.co/09cR0k3FNH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102529164517822464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1102519097928179713, "in_reply_to_status_id_str": "1102519097928179713", "in_reply_to_user_id": 28317744, "in_reply_to_user_id_str": "28317744", "in_reply_to_screen_name": "ChristelleDest", "user": {"id": 2547971540, "id_str": "2547971540", "name": "Equinoki", "screen_name": "Equinoki", "location": "D\u00e9partement de la Mayenne", "description": "\u201cTout n'est pas politique, mais la politique s'int\u00e9resse \u00e0 tout.\u201d  Nicolas Machiavel", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 578, "friends_count": 631, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Jun 05 11:41:30 +0000 2014", "favourites_count": 1862, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22645, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064274075055476736/GNpz9Fx-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064274075055476736/GNpz9Fx-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2547971540/1461499118", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 10:00:44 +0000 2019", "id": 1102509169800896512, "id_str": "1102509169800896512", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2547971540, "id_str": "2547971540", "name": "Equinoki", "screen_name": "Equinoki", "location": "D\u00e9partement de la Mayenne", "description": "\u201cTout n'est pas politique, mais la politique s'int\u00e9resse \u00e0 tout.\u201d  Nicolas Machiavel", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 578, "friends_count": 631, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Jun 05 11:41:30 +0000 2014", "favourites_count": 1862, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22645, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064274075055476736/GNpz9Fx-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064274075055476736/GNpz9Fx-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2547971540/1461499118", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 09:48:22 +0000 2019", "id": 1102506058139009024, "id_str": "1102506058139009024", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1528650452, "id_str": "1528650452", "name": "E.Pierre-Marie \ud83d\udc1d\ud83c\udf0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3b", "screen_name": "ManoueMarie", "location": "Paris", "description": "Conseill\u00e8re d'arrondissement Paris 12 - \u00e9galit\u00e9 femme-homme et lutte contre les discriminations - Eelv - sociologue - \u00e9cologiste - humaniste - cycliste- 400Coop", "url": "https://t.co/Tly2jaaa5t", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Tly2jaaa5t", "expanded_url": "https://www.facebook.com/people/Emmanuelle-Pierre-Marie/100008373780420", "display_url": "facebook.com/people/Emmanue\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3790, "friends_count": 3222, "listed_count": 110, "created_at": "Tue Jun 18 19:35:44 +0000 2013", "favourites_count": 18470, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17473, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966323355858194432/FozSyHyu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966323355858194432/FozSyHyu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528650452/1542969803", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 09:43:24 +0000 2019", "id": 1102504810270601216, "id_str": "1102504810270601216", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61163285, "id_str": "61163285", "name": "Association AIDES", "screen_name": "assoAIDES", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re association fran\u00e7aise de lutte contre le #VIH / #sida et les #h\u00e9patites virales. Membre fondateur de @CoalitionPLUS http://t.co/DzcX2DcT", "url": "http://t.co/qfIvdkiWUF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/qfIvdkiWUF", "expanded_url": "http://www.aides.org", "display_url": "aides.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/DzcX2DcT", "expanded_url": "http://www.facebook.com/aides", "display_url": "facebook.com/aides", "indices": [125, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 170319, "friends_count": 1684, "listed_count": 795, "created_at": "Wed Jul 29 10:21:51 +0000 2009", "favourites_count": 9141, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 17580, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF7FF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051864307615588353/hiZbop26_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051864307615588353/hiZbop26_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61163285/1543569211", "profile_link_color": "E20613", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F2E1E1", "profile_text_color": "050505", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 09:42:37 +0000 2019", "id": 1102504612907704320, "id_str": "1102504612907704320", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48675467, "id_str": "48675467", "name": "Elus Contre le Sida", "screen_name": "ElusContreSida", "location": "France", "description": "Elus Locaux Contre le Sida #ELCS | Pr\u00e9sident @JeanLucRomero | #EgElcs #sida #VIH #IST #discrimination #hepatite #SoinsFun\u00e9raires", "url": "https://t.co/tvvvR5gKEO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tvvvR5gKEO", "expanded_url": "http://www.elcs.fr", "display_url": "elcs.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3642, "friends_count": 1232, "listed_count": 98, "created_at": "Fri Jun 19 11:03:02 +0000 2009", "favourites_count": 4534, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9208, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992292716464623618/WrsblUY7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992292716464623618/WrsblUY7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48675467/1527511981", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 09:42:33 +0000 2019", "id": 1102504594482044928, "id_str": "1102504594482044928", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 709730360242905088, "id_str": "709730360242905088", "name": "Biosantech", "screen_name": "BiosantechVih", "location": "Valbonne, France", "description": "", "url": "https://t.co/0d6I9M0clt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0d6I9M0clt", "expanded_url": "http://biosantech-vih.fr", "display_url": "biosantech-vih.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 10, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Mar 15 13:17:58 +0000 2016", "favourites_count": 69, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 105, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856856432335089664/ljL3nhHg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856856432335089664/ljL3nhHg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/709730360242905088/1488462049", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 03 14:57:24 +0000 2019", "id": 1102221439174959109, "id_str": "1102221439174959109", "text": "RT @ClaradeBort: Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la lutte c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [101, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClaradeBort", "name": "Clara de BORT", "id": 469228708, "id_str": "469228708", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [74, 84]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 122934798, "id_str": "122934798", "name": "Laure deMontalembert", "screen_name": "LauredeMontalem", "location": "Aix-en-Provence, France", "description": "Journaliste. France puis US puis France. M\u00e9dical + photos. Sectes enseignante et CM aussi. Tout m'int\u00e9resse, un rien m'amuse. 53 ans.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8112, "friends_count": 4324, "listed_count": 508, "created_at": "Sun Mar 14 11:48:05 +0000 2010", "favourites_count": 193750, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 206399, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039254163396468736/ztcCJfoi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039254163396468736/ztcCJfoi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122934798/1471623995", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 02 21:19:21 +0000 2019", "id": 1101955173331681286, "id_str": "1101955173331681286", "text": "Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la\u2026 https://t.co/8YADuy9D5S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [84, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [57, 67]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8YADuy9D5S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101955173331681286", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 469228708, "id_str": "469228708", "name": "Clara de BORT", "screen_name": "ClaradeBort", "location": "Cayenne - Paris", "description": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Agence r\u00e9gionale de #sant\u00e9 de #Guyane", "url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "expanded_url": "http://www.guyane.ars.sante.fr", "display_url": "guyane.ars.sante.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6032, "friends_count": 873, "listed_count": 227, "created_at": "Fri Jan 20 11:15:26 +0000 2012", "favourites_count": 40418, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34229, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2EAE1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469228708/1545598690", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "991b4344edc2d520", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/991b4344edc2d520.json", "place_type": "country", "name": "French Guiana", "full_name": "French Guiana", "country_code": "GF", "country": "French Guiana", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-54.5964897, 2.1114705], [-51.514032, 2.1114705], [-51.514032, 5.75075], [-54.5964897, 5.75075]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 03 11:17:34 +0000 2019", "id": 1102166118469382144, "id_str": "1102166118469382144", "text": "RT @ClaradeBort: Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la lutte c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [101, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClaradeBort", "name": "Clara de BORT", "id": 469228708, "id_str": "469228708", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [74, 84]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 296689935, "id_str": "296689935", "name": "Fabrice Pilorg\u00e9", "screen_name": "Fabrice_Pilorge", "location": "Paris, France", "description": "Association Fran\u00e7aise des H\u00e9mophiles", "url": "https://t.co/OS1X7evFm8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OS1X7evFm8", "expanded_url": "http://afh.asso.fr/", "display_url": "afh.asso.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2734, "friends_count": 2797, "listed_count": 136, "created_at": "Wed May 11 07:18:49 +0000 2011", "favourites_count": 17544, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 49588, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "2D8A49", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/957546178459168768/cmnY-raT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957546178459168768/cmnY-raT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/296689935/1529757443", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 02 21:19:21 +0000 2019", "id": 1101955173331681286, "id_str": "1101955173331681286", "text": "Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la\u2026 https://t.co/8YADuy9D5S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [84, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [57, 67]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8YADuy9D5S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101955173331681286", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 469228708, "id_str": "469228708", "name": "Clara de BORT", "screen_name": "ClaradeBort", "location": "Cayenne - Paris", "description": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Agence r\u00e9gionale de #sant\u00e9 de #Guyane", "url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "expanded_url": "http://www.guyane.ars.sante.fr", "display_url": "guyane.ars.sante.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6032, "friends_count": 873, "listed_count": 227, "created_at": "Fri Jan 20 11:15:26 +0000 2012", "favourites_count": 40418, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34229, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2EAE1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469228708/1545598690", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "991b4344edc2d520", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/991b4344edc2d520.json", "place_type": "country", "name": "French Guiana", "full_name": "French Guiana", "country_code": "GF", "country": "French Guiana", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-54.5964897, 2.1114705], [-51.514032, 2.1114705], [-51.514032, 5.75075], [-54.5964897, 5.75075]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 03 09:40:24 +0000 2019", "id": 1102141666411065344, "id_str": "1102141666411065344", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4097909069, "id_str": "4097909069", "name": "Plus Belle la Nuit", "screen_name": "NuitPlus", "location": "Marseille", "description": "Compte d\u2019information engag\u00e9 sur les milieux festifs, ses risques mais avant tout le plaisir que l\u2019on prend   #RdR #Techno #DrugPolicy #Drogues #Plaisir #Sex", "url": "https://t.co/yOzQOb3mox", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yOzQOb3mox", "expanded_url": "http://www.plusbellelanuit.org/", "display_url": "plusbellelanuit.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 855, "friends_count": 850, "listed_count": 35, "created_at": "Mon Nov 02 14:49:18 +0000 2015", "favourites_count": 1771, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1065978447690907648/ffPYZib__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065978447690907648/ffPYZib__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4097909069/1548153251", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 02 21:22:33 +0000 2019", "id": 1101955978281529344, "id_str": "1101955978281529344", "text": "RT @ClaradeBort: Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la lutte c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [101, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClaradeBort", "name": "Clara de BORT", "id": 469228708, "id_str": "469228708", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [74, 84]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 110274270, "id_str": "110274270", "name": "Yakafokon", "screen_name": "Yakari973", "location": "Guyane Fran\u00e7aise", "description": "il est illusoire de croire que l'on peut perennement faire le bien en bas si on laisse le pire en haut exister !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 852, "friends_count": 1598, "listed_count": 37, "created_at": "Mon Feb 01 00:16:03 +0000 2010", "favourites_count": 343, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44020, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/487365030170464256/TI8pnD52_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/487365030170464256/TI8pnD52_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110274270/1405032027", "profile_link_color": "422CCF", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 02 21:19:21 +0000 2019", "id": 1101955173331681286, "id_str": "1101955173331681286", "text": "Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la\u2026 https://t.co/8YADuy9D5S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [84, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [57, 67]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8YADuy9D5S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101955173331681286", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 469228708, "id_str": "469228708", "name": "Clara de BORT", "screen_name": "ClaradeBort", "location": "Cayenne - Paris", "description": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Agence r\u00e9gionale de #sant\u00e9 de #Guyane", "url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "expanded_url": "http://www.guyane.ars.sante.fr", "display_url": "guyane.ars.sante.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6032, "friends_count": 873, "listed_count": 227, "created_at": "Fri Jan 20 11:15:26 +0000 2012", "favourites_count": 40418, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34229, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2EAE1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469228708/1545598690", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "991b4344edc2d520", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/991b4344edc2d520.json", "place_type": "country", "name": "French Guiana", "full_name": "French Guiana", "country_code": "GF", "country": "French Guiana", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-54.5964897, 2.1114705], [-51.514032, 2.1114705], [-51.514032, 5.75075], [-54.5964897, 5.75075]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 02 21:19:21 +0000 2019", "id": 1101955173331681286, "id_str": "1101955173331681286", "text": "Suat et Chlo\u00eb en pleine campagne de recueil de dons pour @assoAIDES, tr\u00e8s active en #Guyane et essentielle dans la\u2026 https://t.co/8YADuy9D5S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [84, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [57, 67]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8YADuy9D5S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101955173331681286", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 469228708, "id_str": "469228708", "name": "Clara de BORT", "screen_name": "ClaradeBort", "location": "Cayenne - Paris", "description": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Agence r\u00e9gionale de #sant\u00e9 de #Guyane", "url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wV2fNkyCL5", "expanded_url": "http://www.guyane.ars.sante.fr", "display_url": "guyane.ars.sante.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6032, "friends_count": 873, "listed_count": 227, "created_at": "Fri Jan 20 11:15:26 +0000 2012", "favourites_count": 40418, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34229, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2EAE1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918247579800035328/0yCx2TIi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469228708/1545598690", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "991b4344edc2d520", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/991b4344edc2d520.json", "place_type": "country", "name": "French Guiana", "full_name": "French Guiana", "country_code": "GF", "country": "French Guiana", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-54.5964897, 2.1114705], [-51.514032, 2.1114705], [-51.514032, 5.75075], [-54.5964897, 5.75075]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 02 11:48:51 +0000 2019", "id": 1101811604017111040, "id_str": "1101811604017111040", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 564829085, "id_str": "564829085", "name": "Andres Pedreros", "screen_name": "andres_pedreros", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 77, "friends_count": 269, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Apr 27 18:46:43 +0000 2012", "favourites_count": 203, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 100, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2170694523/163qbTl7_normal", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2170694523/163qbTl7_normal", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 02 08:29:54 +0000 2019", "id": 1101761536509558784, "id_str": "1101761536509558784", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48319700, "id_str": "48319700", "name": "David Gautr\u00e9", "screen_name": "DavidGautre", "location": "Montpellier", "description": "R\u00e9duction des Risques et des Dommages#substances licites/illicites#mes tweets n'engagent que moi", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 119, "friends_count": 814, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Jun 18 11:24:36 +0000 2009", "favourites_count": 506, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1592, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948225458977599490/kv-YexvY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948225458977599490/kv-YexvY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48319700/1544295313", "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 02 08:05:27 +0000 2019", "id": 1101755382203142145, "id_str": "1101755382203142145", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1062764251612352512, "id_str": "1062764251612352512", "name": "Abdelka Boumansour", "screen_name": "AbdelkaBoumans1", "location": "Paris, France", "description": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral adj @GroupeSOS #Solidarit\u00e9s | Porte-Parole #LGBT+ du @GroupeSOS | Lutter contre toutes les discriminations", "url": "https://t.co/feNTd7ccQL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/feNTd7ccQL", "expanded_url": "http://www.groupe-sos.org/solidarites", "display_url": "groupe-sos.org/solidarites", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 116, "friends_count": 194, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 14 17:48:37 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 108, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1062783097857626112/2-aSvLFM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062783097857626112/2-aSvLFM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1062764251612352512/1542218039", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 02 06:04:41 +0000 2019", "id": 1101724989269647360, "id_str": "1101724989269647360", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 824578908993519617, "id_str": "824578908993519617", "name": "Alouarn", "screen_name": "garsbreizoo", "location": "Auray, Morbihan, Bretagne ", "description": "#Breton56 #Voileux #Surfer #Paddle Militant @Surfrider @seashepherd Activiste #Sida Ex vice-pr\u00e9sident de #ActUpParis Compte Perso sans orientation politique", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1090, "friends_count": 929, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Jan 26 11:25:06 +0000 2017", "favourites_count": 37017, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 31286, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094270163036393472/DacYXGXs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094270163036393472/DacYXGXs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824578908993519617/1549275906", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 02 05:16:43 +0000 2019", "id": 1101712919140671488, "id_str": "1101712919140671488", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 87770812, "id_str": "87770812", "name": "Hugo Bissonnet Brown", "screen_name": "HugoBbrown", "location": "Montreal", "description": "Ex filmmaker and now executive director of a HIV-AIDS, Hep C and STIBBI community health centre. I am also a vegetarian and  an animal lover.", "url": "https://t.co/dhasD7h9xy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dhasD7h9xy", "expanded_url": "http://www.centresidaamitie.com", "display_url": "centresidaamitie.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 496, "friends_count": 865, "listed_count": 31, "created_at": "Thu Nov 05 20:08:29 +0000 2009", "favourites_count": 2239, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6284, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030271831528353792/AY8Vl9lT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030271831528353792/AY8Vl9lT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87770812/1545351498", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 22:18:32 +0000 2019", "id": 1101607679741571072, "id_str": "1101607679741571072", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1075007945145008128, "id_str": "1075007945145008128", "name": "Philippe (h)\u00e8me \ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd59\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65 \ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd59\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd53\ud835\udd5d\ud835\udd56", "screen_name": "Philippe_Heme", "location": "Nantes, France", "description": "\u00ab Ta s\u00e9ropositivit\u00e9, c\u2019est ta force \u00bb - Je suis vivant. Je vis avec le #VIH. Je vis (avec le VIH). Je suis vi(h)vant. #ScienceNotSigma #Vihvant #Vihsible", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 184, "friends_count": 79, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Dec 18 12:40:41 +0000 2018", "favourites_count": 3847, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 510, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093254776031199234/1vIMxEdP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093254776031199234/1vIMxEdP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1075007945145008128/1549488327", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 20:53:13 +0000 2019", "id": 1101586207795044352, "id_str": "1101586207795044352", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 176444493, "id_str": "176444493", "name": "Enzo Poultreniez", "screen_name": "enzopltz", "location": "Paris, France", "description": "\u00c9colo, gay, gros, v\u00e9g\u00e9, loutrophile. Et aussi Responsable Plaidoyer chez @assoAIDES / HIV Advocacy Manager. DM ouverts. Tweets \u00e9videmment persos.", "url": "https://t.co/PZZBTzliYf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PZZBTzliYf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/enzopltz/", "display_url": "instagram.com/enzopltz/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3874, "friends_count": 2765, "listed_count": 123, "created_at": "Mon Aug 09 15:15:37 +0000 2010", "favourites_count": 11072, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34607, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1003764143378386946/Tf-5fG6m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003764143378386946/Tf-5fG6m_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/176444493/1543564985", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 20:52:13 +0000 2019", "id": 1101585956828835840, "id_str": "1101585956828835840", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 858968132525928448, "id_str": "858968132525928448", "name": "PrEP_info H Mondor", "screen_name": "PrEP_info", "location": "Ile-de-France, France", "description": "Site PrEP du CHU Henri Mondor: tout ce qu\u2019il faut savoir.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 282, "friends_count": 684, "listed_count": 4, "created_at": "Mon May 01 08:55:36 +0000 2017", "favourites_count": 582, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 965, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/881210393938599937/spoTaBnP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/881210393938599937/spoTaBnP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/858968132525928448/1493647972", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 17:00:55 +0000 2019", "id": 1101527749779439616, "id_str": "1101527749779439616", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2235454943, "id_str": "2235454943", "name": "MH Calmejane Ward", "screen_name": "MHlnCALMEJANE", "location": "Longvilliers, Home Sweet Home.", "description": "T\u00eate en l'air,  Enfants, Amis, Famille, #Afrique, #Arbres, #Vert, \nUne terrasse de caf\u00e9, La vie est belle...malgr\u00e9 tout\n#standwithrefugees", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 358, "friends_count": 556, "listed_count": 22, "created_at": "Fri Dec 20 22:21:57 +0000 2013", "favourites_count": 5033, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8430, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023210839925514240/0PbYeF_x_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023210839925514240/0PbYeF_x_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2235454943/1521936687", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 16:27:22 +0000 2019", "id": 1101519304342888449, "id_str": "1101519304342888449", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1328702478, "id_str": "1328702478", "name": "Favrel Patrick", "screen_name": "PatrickFavrel", "location": "Paris", "description": "#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2711, "friends_count": 3257, "listed_count": 778, "created_at": "Fri Apr 05 08:41:45 +0000 2013", "favourites_count": 36439, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 102282, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/733813543741620224/iqVm5I4u_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/733813543741620224/iqVm5I4u_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1328702478/1393718462", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 14:11:07 +0000 2019", "id": 1101485018319327232, "id_str": "1101485018319327232", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123028246, "id_str": "123028246", "name": "Adeline", "screen_name": "line0306", "location": "France", "description": "\u00ab If you can dream it, you can do it \u00bb @MattBomer #EmmanuelMoire #Outlander  #Memberof @AssoACCL", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 532, "friends_count": 588, "listed_count": 38, "created_at": "Sun Mar 14 18:56:20 +0000 2010", "favourites_count": 35936, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 24114, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101575270094520322/LneLGyGH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101575270094520322/LneLGyGH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123028246/1542059244", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 14:10:21 +0000 2019", "id": 1101484826572529666, "id_str": "1101484826572529666", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 319028691, "id_str": "319028691", "name": "Sidaction", "screen_name": "Sidaction", "location": "Paris, France", "description": "Soutenir la recherche et les programmes de lutte contre le #VIH #sida en \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et \ud83c\udf0d\n\nAssociation reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique | https://t.co/h0cua2MgIu", "url": "https://t.co/HHogvVokKc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HHogvVokKc", "expanded_url": "http://www.sidaction.org", "display_url": "sidaction.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/h0cua2MgIu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Sidaction/", "display_url": "facebook.com/Sidaction/", "indices": [124, 147]}]}}, "protected": false, "followers_count": 24281, "friends_count": 1376, "listed_count": 170, "created_at": "Fri Jun 17 13:05:06 +0000 2011", "favourites_count": 2252, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3796, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879630873162907648/xg1k1-Vk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879630873162907648/xg1k1-Vk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/319028691/1547722439", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 13:37:51 +0000 2019", "id": 1101476648032059392, "id_str": "1101476648032059392", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68660858, "id_str": "68660858", "name": "F\u00eatez Clairs", "screen_name": "fetezclairs", "location": "Paris", "description": "Innovation sociale au service des milieux festifs de @Paris, cofondateur du r\u00e9seau europ\u00e9en Party+ - #F\u00eate #Sant\u00e9 #Citoyennet\u00e9 #Pr\u00e9vention", "url": "https://t.co/5GAaRoG4qT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5GAaRoG4qT", "expanded_url": "http://www.fetez-clairs.org", "display_url": "fetez-clairs.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 854, "friends_count": 369, "listed_count": 35, "created_at": "Tue Aug 25 10:31:37 +0000 2009", "favourites_count": 355, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 829, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "333333", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088081968837869569/Cp_PO1r8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088081968837869569/Cp_PO1r8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68660858/1549536693", "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 13:32:50 +0000 2019", "id": 1101475385328447488, "id_str": "1101475385328447488", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68708913, "id_str": "68708913", "name": "Le Kiosque Infos sida - Checkpoint Paris", "screen_name": "kiosqueinfosida", "location": "Paris, France", "description": "Le Kiosque - Checkpoint Paris lutte contre le #VIH, les #IST et les in\u00e9galit\u00e9s sociales de sant\u00e9 en proposant une offre de #d\u00e9pistage compl\u00e8te et gratuite.", "url": "https://t.co/pMscuBeebu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pMscuBeebu", "expanded_url": "http://www.lekiosque.org", "display_url": "lekiosque.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2060, "friends_count": 695, "listed_count": 84, "created_at": "Tue Aug 25 14:38:51 +0000 2009", "favourites_count": 376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 351, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090984291604013057/I9I_uPG1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090984291604013057/I9I_uPG1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68708913/1530279504", "profile_link_color": "006B41", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 13:24:27 +0000 2019", "id": 1101473274335252480, "id_str": "1101473274335252480", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 877188463115866113, "id_str": "877188463115866113", "name": "#PARISSANSSIDA", "screen_name": "parissanssida", "location": "Paris, France", "description": "Vers un #PARISSANSSIDA d'ici 2030 - un objectif de la Ville de @Paris / #FAISONSLAMOUR #UequalsU #LeTESTestDANSleSAC #DepistezVous #EndAIDS #FastTrackCities", "url": "https://t.co/gtNb45GHnq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gtNb45GHnq", "expanded_url": "http://paris.fr/parissanssida", "display_url": "paris.fr/parissanssida", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 894, "friends_count": 918, "listed_count": 16, "created_at": "Tue Jun 20 15:36:41 +0000 2017", "favourites_count": 865, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 754, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093172276881772544/bjdsckjy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093172276881772544/bjdsckjy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/877188463115866113/1550581495", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 12:46:29 +0000 2019", "id": 1101463720352534533, "id_str": "1101463720352534533", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2350475386, "id_str": "2350475386", "name": "Ecce Homo", "screen_name": "s8tanas", "location": "France", "description": "\ud83d\udd3b fight AIDS \ud83d\udd3a\ufe0f\nmilitante @actupparis", "url": "https://t.co/BrkUNy8cQh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BrkUNy8cQh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/louis.lgrb/", "display_url": "instagram.com/louis.lgrb/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 311, "friends_count": 429, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Feb 18 11:51:15 +0000 2014", "favourites_count": 14427, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7558, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102712159807700993/NXve5bD__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102712159807700993/NXve5bD__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2350475386/1548715123", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 11:40:26 +0000 2019", "id": 1101447095444295680, "id_str": "1101447095444295680", "text": "RT @Journal_du_sida: En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le #d\u00e9pistage\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9pistage", "indices": [129, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Journal_du_sida", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "id": 631925808, "id_str": "631925808", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 980196604560003072, "id_str": "980196604560003072", "name": "Marc-Antoine Bartoli", "screen_name": "antoine_bartoli", "location": "Paris | Ajaccio", "description": "Pr\u00e9sident d'@ActUpParis, association de lutte contre le #VIH / #SIDA depuis 1989 | Activiste Artiste #LGBTQI\n\nCOL\u00c8RE = ACTION \n#fightback #fightaids", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 413, "friends_count": 654, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Mar 31 21:34:16 +0000 2018", "favourites_count": 4353, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2363, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013432769614155777/3Pi4twJ1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013432769614155777/3Pi4twJ1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/980196604560003072/1548288234", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 11:37:23 +0000 2019", "id": 1101446328306016256, "id_str": "1101446328306016256", "text": "En France, 43% des personnes qui d\u00e9couvrent leur s\u00e9ropositivit\u00e9 n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es auparavant. Le\u2026 https://t.co/4x5TpXMY6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4x5TpXMY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101446328306016256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 28 17:37:33 +0000 2019", "id": 1101174578775289862, "id_str": "1101174578775289862", "text": "Ouahigouya\u00a0: Un nouveau projet pour la prise en compte du genre\u00a0 dans la pr\u00e9vention du VIH /SIDA\u00a0\u2026 https://t.co/mZrJlsStud", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mZrJlsStud", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101174578775289862", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1009439904638623744, "id_str": "1009439904638623744", "name": "InterGenre_UEMOA", "screen_name": "intergenre", "location": "Burkina Faso", "description": "Mieux prendre en compte les relations de genre dans les politiques d\u2019int\u00e9gration r\u00e9gionale\n#FemmesEtCommerce #FemmesAutonomes #UEMOA", "url": "https://t.co/Q8Y1GOFVhw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Q8Y1GOFVhw", "expanded_url": "http://www.graadburkina.org/intergenre-uemoa/presentation-intergenre-uemoa/", "display_url": "graadburkina.org/intergenre-uem\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45, "friends_count": 64, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jun 20 14:16:42 +0000 2018", "favourites_count": 73, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 70, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009440480860561409/yVrStkZ__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009440480860561409/yVrStkZ__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1009439904638623744/1530634173", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 28 17:20:59 +0000 2019", "id": 1101170410371145728, "id_str": "1101170410371145728", "text": "Ouahigouya\u00a0: Un nouveau projet pour la prise en compte du genre\u00a0 dans la pr\u00e9vention du VIH /SIDA\u00a0 https://t.co/5D1sB9Dq6t", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5D1sB9Dq6t", "expanded_url": "https://www.aib.media/blog/2019/02/28/ouahigouya-un-nouveau-projet-pour-la-prise-en-compte-du-genre-dans-la-prevention-du-vih-sida/", "display_url": "aib.media/blog/2019/02/2\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1068798542536458240, "id_str": "1068798542536458240", "name": "AIB Burkina", "screen_name": "AibBurkina", "location": "Burkina Faso", "description": "Agence d'Information du Burkina cr\u00e9\u00e9e le 27 mai 1964", "url": "https://t.co/N67SBUvFj9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/N67SBUvFj9", "expanded_url": "http://www.aib.media", "display_url": "aib.media", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 28, "friends_count": 7, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Dec 01 09:26:44 +0000 2018", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 466, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069537183072247809/CG-qxKhz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069537183072247809/CG-qxKhz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1068798542536458240/1543832690", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 28 13:08:23 +0000 2019", "id": 1101106843731009536, "id_str": "1101106843731009536", "text": "RT @crips_ara: Les super-pouvoirs de la #pr\u00e9vention diversifi\u00e9e du #VIH ! \ud83d\udcaa https://t.co/VTrSUO9TZv", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "pr\u00e9vention", "indices": [40, 51]}, {"text": "VIH", "indices": [67, 71]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "crips_ara", "name": "CRIPS-ARA", "id": 851790545299136512, "id_str": "851790545299136512", "indices": [3, 13]}], "urls": [], "media": [{"id": 1101057398415020033, "id_str": "1101057398415020033", "indices": [76, 99], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0e93sXX0AEaCA0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0e93sXX0AEaCA0.jpg", "url": "https://t.co/VTrSUO9TZv", "display_url": "pic.twitter.com/VTrSUO9TZv", "expanded_url": "https://twitter.com/crips_ara/status/1101059155014631424/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1101059155014631424, "source_status_id_str": "1101059155014631424", "source_user_id": 851790545299136512, "source_user_id_str": "851790545299136512"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101057398415020033, "id_str": "1101057398415020033", "indices": [76, 99], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0e93sXX0AEaCA0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0e93sXX0AEaCA0.jpg", "url": "https://t.co/VTrSUO9TZv", "display_url": "pic.twitter.com/VTrSUO9TZv", "expanded_url": "https://twitter.com/crips_ara/status/1101059155014631424/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1101059155014631424, "source_status_id_str": "1101059155014631424", "source_user_id": 851790545299136512, "source_user_id_str": "851790545299136512"}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631925808, "id_str": "631925808", "name": "Arcat & Le Journal du sida", "screen_name": "Journal_du_sida", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udcf6 M\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la lutte contre le #VIH / #sida de l'association Arcat \u2022 #JDS #pr\u00e9vention #traitements #recherche #viesociale \u2022  https://t.co/f98eIZej2V", "url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pSvAqMp5lZ", "expanded_url": "http://www.journaldusida.org", "display_url": "journaldusida.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/f98eIZej2V", "expanded_url": "http://facebook.com/arcat.santeSF", "display_url": "facebook.com/arcat.santeSF", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 548, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jul 10 09:44:59 +0000 2012", "favourites_count": 499, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983613350620925955/74zBdyN8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631925808/1548757997", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 09:58:53 +0000 2019", "id": 1101059155014631424, "id_str": "1101059155014631424", "text": "Les super-pouvoirs de la #pr\u00e9vention diversifi\u00e9e du #VIH ! \ud83d\udcaa https://t.co/VTrSUO9TZv", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "pr\u00e9vention", "indices": [25, 36]}, {"text": "VIH", "indices": [52, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1101057398415020033, "id_str": "1101057398415020033", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0e93sXX0AEaCA0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0e93sXX0AEaCA0.jpg", "url": "https://t.co/VTrSUO9TZv", "display_url": "pic.twitter.com/VTrSUO9TZv", "expanded_url": "https://twitter.com/crips_ara/status/1101059155014631424/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101057398415020033, "id_str": "1101057398415020033", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0e93sXX0AEaCA0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0e93sXX0AEaCA0.jpg", "url": "https://t.co/VTrSUO9TZv", "display_url": "pic.twitter.com/VTrSUO9TZv", "expanded_url": "https://twitter.com/crips_ara/status/1101059155014631424/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 851790545299136512, "id_str": "851790545299136512", "name": "CRIPS-ARA", "screen_name": "crips_ara", "location": "Lyon, France", "description": "Le CRIPS Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes est un p\u00f4le ressources sp\u00e9cialis\u00e9 sur le  VIH/sida, les IST et les h\u00e9patites. #VIH #sida #h\u00e9patite #IST #sexualit\u00e9", "url": "https://t.co/q5ZzDQAgMD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/q5ZzDQAgMD", "expanded_url": "http://www.ireps-ara.org", "display_url": "ireps-ara.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 162, "friends_count": 224, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Apr 11 13:34:26 +0000 2017", "favourites_count": 857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 696, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928946581520420864/Q1I_FYSa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928946581520420864/Q1I_FYSa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/851790545299136512/1542189538", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 27 14:46:13 +0000 2019", "id": 1100769073879752705, "id_str": "1100769073879752705", "text": "PREVENTION - D\u00e9couvrez toutes les fausses id\u00e9es sur le VIH/Sida ainsi que les diff\u00e9rents modes de transmission. \n\ud83d\udc49E\u2026 https://t.co/4vgsgWfTYc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4vgsgWfTYc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100769073879752705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 609528222, "id_str": "609528222", "name": "ALCS MAROC", "screen_name": "ALCSMAROC", "location": "Maroc", "description": "Association de Lutte Contre le Sida (ALCS)", "url": "http://t.co/rXoPgfCOuD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/rXoPgfCOuD", "expanded_url": "http://www.alcs.ma", "display_url": "alcs.ma", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 182, "friends_count": 57, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Jun 15 21:29:12 +0000 2012", "favourites_count": 6, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/571246033946947584/H3u6yC6Y_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/571246033946947584/H3u6yC6Y_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/609528222/1548327108", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 27 09:23:19 +0000 2019", "id": 1100687816412012544, "id_str": "1100687816412012544", "text": "Communiqu\u00e9 de presse - SIDA et pr\u00e9servatif, STOP ou ENCORE ? R\u00e9vision de l\u2019avis 8902 du CSS concernant l\u2019usage du p\u2026 https://t.co/IN4lLMr8yJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IN4lLMr8yJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100687816412012544", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twibble.io\" rel=\"nofollow\">Twibble.io</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2359778089, "id_str": "2359778089", "name": "Veille infopol \ud83c\udde7\ud83c\uddea", "screen_name": "PolBegov", "location": "Bloqu\u00e9 par Th\u00e9o Francken ", "description": "NewsBot Veille informative (Politique \u00c9conomie R\u00e9gion) RT = Relais commentaires/\u00e9diteur @rMdes_", "url": "https://t.co/jOuFUMehGh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jOuFUMehGh", "expanded_url": "https://www.euwatch.eu/politique-belge-begov/", "display_url": "euwatch.eu/politique-belg\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3686, "friends_count": 1975, "listed_count": 241, "created_at": "Mon Feb 24 16:54:12 +0000 2014", "favourites_count": 3407, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159243, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/830406487851802625/x_YH1yml_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830406487851802625/x_YH1yml_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2359778089/1448275480", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 26 16:34:46 +0000 2019", "id": 1100434006036922369, "id_str": "1100434006036922369", "text": "RT @LaSMEREP: Depuis le 10 d\u00e9cembre 2018, EDEN devient le premier #pr\u00e9servatif rembours\u00e9 \u00e0 60% sur pr\u00e9sentation d'une ordonnance m\u00e9dicale.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "pr\u00e9servatif", "indices": [66, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaSMEREP", "name": "La SMEREP", "id": 253494685, "id_str": "253494685", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 709730360242905088, "id_str": "709730360242905088", "name": "Biosantech", "screen_name": "BiosantechVih", "location": "Valbonne, France", "description": "", "url": "https://t.co/0d6I9M0clt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0d6I9M0clt", "expanded_url": "http://biosantech-vih.fr", "display_url": "biosantech-vih.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 10, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Mar 15 13:17:58 +0000 2016", "favourites_count": 69, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 105, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856856432335089664/ljL3nhHg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856856432335089664/ljL3nhHg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/709730360242905088/1488462049", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 18 16:04:51 +0000 2019", "id": 1097527374093213696, "id_str": "1097527374093213696", "text": "Depuis le 10 d\u00e9cembre 2018, EDEN devient le premier #pr\u00e9servatif rembours\u00e9 \u00e0 60% sur pr\u00e9sentation d'une ordonnance\u2026 https://t.co/yZgxgn55FA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "pr\u00e9servatif", "indices": [52, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yZgxgn55FA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1097527374093213696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 253494685, "id_str": "253494685", "name": "La SMEREP", "screen_name": "LaSMEREP", "location": "Paris, France", "description": "La SMEREP assure les projets de vie des \u00e9tudiants : partir \u00e0 l'\u00e9tranger, compl\u00e9ter ses remboursements de soins, faire un stage, prendre un appart etc.", "url": "https://t.co/Q4smHIUo8r", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Q4smHIUo8r", "expanded_url": "http://www.smerep.fr", "display_url": "smerep.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 772, "friends_count": 636, "listed_count": 19, "created_at": "Thu Feb 17 10:49:00 +0000 2011", "favourites_count": 154, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 935, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095607547753570304/va0moojG_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095607547753570304/va0moojG_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/253494685/1550053697", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
